lol 求雙排隊友打rank

實力白金到

ggc Id: 68550793